我們都是耶耶托尼

因為一個蛋糕搞成咁

不篤灰 不割蓆唔係口號

你先係果件死黑鬼，我唔係

影相個位=報警撚